內向嘅人真係好難追啊屌

主動又唔得 被動少少又唔得
最難係內向嘅人真係好難去引到佢漏口講對自己嘅諗法同有咩感覺

好難講啊有無人明我講咩，完全好似係有個夾萬擺你面前，明知入面有好多好嘢好多你想要嘅嘢，但係就係完全唔知點入手去開鬼咗佢

點解主動唔得

因為怕佢嫌我煩同唔知佢諗咩

你係？

充分時間陪伴了解

how

陪伴囉 同時增值下自己

不過其實內向既人都會對人有好感 都會慢慢覆人
希望對方對你有好感

真 唔係特登 但人地chur少少就會好驚

點判斷 我明呢樣嘢啊 但係慢慢覆又慢成點先叫唔正常又點判斷佢有無好感
聽聞女仔定義嘅好感只係單純覺得呢個人唔錯好好人咁解
而呢類好感又分兩種，一種frd zone，一種可以慢慢發展

我諗睇下有無身體接觸 / 怕唔怕身體接觸

內向人唔會有呢啲啦

會有架

不過最緊要有時間證明俾佢睇，你重視佢

個時間有機會會好耐

有好感既點都有少少
唔係講緊攬頭攬頸打曬茄輪呢啲激進野

內向既人唔介意同你有身體接觸咪足夠囉

係 有心理準備耐到你會轉移目標

咁算唔算用時間打動佢？定單純係內向嘅人需要更長時間去肯定你對佢嘅感情？呢兩樣嘢一定要分得好清楚 結果可以好唔同

其實我最憎用時間打動，好似乞返嚟嘅感情咁，即係好似本身唔鍾意你，係時間耐咗覺得可憐你咁

正常都唔會介意啦我諗普通身體接觸，只要你唔係油頭毒撚我諗正常都唔會介意？

講埋俾你聽啦
個時間有機會係要一年兩年或更多

不如如果你覺得溝一個內向既女仔好麻煩，咁就直接溝過第二個算啦

內向撚唔熟既人會基本上唔出聲 異性基本上唔會有身體接觸

唔關你外表正唔正常 內向既人唔會咁做
如果佢唔介意咪有啲機囉

有無借d意摸佢手、行路個時貼到好埋咁行（會掂到） ，但佢又無縮？

用時間打動有乜所謂
速食年代快來快往 識耐啲先開始無乜問題 未必施捨你

都當然可能佢對你慢 對其他人未必咁慢既

摸手比人告啦

我淨係想知算唔算叫用時間打動因為我都幾介意 唔想要乞返嚟 都唔係真嘅，除非你話要證明俾一個內向人睇你嘅感情要用一兩年係正常事，唔算係出面嗰啲原本唔鍾意，但係連續等一個人幾年嚟打動先一齊到 咁我先安落

即係我要主動身體接觸？如果佢唔會咁做的話
利申 毒撚

你自己覺得咁係乞姐
但有女仔俾人追足一年半年其實係好sweet既事

無做過呢啲都無機會

試下既姐 合理範圍下 y not

純粹介意個點係如果佢本身唔係鍾意你嘅要不斷等 咪好似搞到佢最終可憐先同你一齊唔想要係咁 都唔係真係鍾意我

如果係咁的話就算可以一齊我都未必會肯

黑警仲做野架咩？
隨時去到報案個時，個女仔面對班狗仲危險

施捨都未必施捨你啦
咪諗咁多啦

試過 不過由初頭開始就已經鍾意 只不過係曖昧咗年幾兩年
而唔係本身唔鍾意，後尾因為等佢耐先鍾意

一般如果一齊行路/坐低，你痴到佢勁埋，佢又唔反抗彈開幾呎既話，佢多數都係唔介紹你同佢有身體接觸

唔覺痴漢咩 都要你本身ok嗰個人先會覺得sweet如果係你唔鍾意嘅毒撚

咁都叫乞？
日久生情喎師兄

唔會囉，無人叫你追佢追到日日跟蹤人架

咁我下次試下再過份啲先

要追女仔首先就係唔好介意自己&人地點諗你

正正常常咁追人唔好厹格就得

因為有朋友試過追一年俾條女嫌佢煩block埋 最後乜交流機會都無 連朋友也不是

我唔係太識分係咪狗公格依家呢個詞用到濫曬 係咪都話佢係狗公 所以我真心係唔識分已經

有時就唔好太chur...要拿捏好個平衡點

咁要參考下佢個case係點
佢係咪俾人拒絕左都仲chur人？

明明未同個女仔有關係就好似當正自己係佢男朋友咁
做哂男朋友會幫女朋友做既野，
咁人地可能都未開始對你有意思，
見到你咁做會唔好意思，就會反感

我覺得咁係厹格

無chur人絕對正常 所以我覺得應該係個女仔問題啲女咁難捉摸

咁都係痴線咗啲 又唔算狗公嘅我覺得 最起碼佢個心係真已經唔可以當係狗公狗公單純想屌

男朋友會幫女朋友做咩

厹係覺得自己鍾意既女係自己私有財產+想屌
但完全無理過個女仔感受
個女仔只係想佢死開

讀書既咪會買lunch/幫手做功課搵資料之類
如果已經出左社會既，就成日想約人去邊去邊，
又話買左d野送俾你，
搞到人地拒絕到一次拒絕唔到第二次

我送你十個月唔黎m

我係講緊正常女仔對厹既睇法

當然收開兵個d女就最鍾意有厹埋身既

啲人成日會覺得內向嘅人要好長時間去確認一啲嘢，但其實我哋根本唔覺過咗好長時間，我哋係會成日諗住嗰樣嘢，無乜時間觀念，就算過咗幾個月，都好似兩日前嘅事咁。我哋係唔會心急，唔會知你係等咗好耐。

內向嘅人唔會難溝，只係你作為一位連登仔都起碼要自知自己咩條件先啦

比選擇佢揀>叫佢自己講

好感不等於好人卡
有feel 但係未到超鍾意啫
佢唔會fd zone

所以我諗內向嘅人需要無咁內向嘅個方主動（比signal），可能佢以為你當佢朋友咋，唔通你想內向嘅人比signal你先咩

所以我諗內向嘅人需要另一方主動啲（比signal），可能佢以為你當佢朋友咋，唔比signal以為比你friendzone左都唔出奇

其實外向嘅都唔易追 因為選擇多

佢係鍾意你就不知開心你主動搵佢
利申：極內向

內向唔係弱智，只係我哋諗得比較多姐

我明

係咁揾ge 會唔會太chur

對你無好感就會係chur
未有好感但接受到，就睇你成日搵我傾咩話題
啱傾就會慢慢有好感

我自己係極內向撚
又追過個同自己同lv嘅人
係幾辛苦，最後放棄咗
但之後聽fd講其實佢鍾意我
唔啱傾真係唔好勉強
或者覺得辛苦都唔好繼續落去
你要有成世做主動嘅覺悟

但次次都好似我r佢講嘢咁
最近都唔知點揾佢lu
未試過咁主動
雙方都好感以上
我估 我諗

佢唔係hea re 你都仲係冇嘢
有啲人真係死唔會做主動
你覺得ok就試下約佢出來喇
無了期傾落去咪大家團火都會熄

好似追返佢轉頭咁
Ching咁內向有冇表白過？

對住你內向啫

直接講
得就得唔得就下個

放心一定會嚴正執法，先打斷晒你手腳再同個女仔交代

同感

諗嘢又奇怪（中性意思非負面）
講嘢又唔易同人溝通
好難觸摸到佢認乜嘢

老老實實點先知條女係咪收緊兵 低手就唔使講 我睇得出 高手真係唔識分

咁我都明但係正常都唔會知佢鍾唔鍾意自己

咁你地有無一齊？
講多少少？當時係咪覺得佢表現到好似對你無意思咁

約

lm

你變做friendzone難啦
追女仔要講明唔要做friend

你要表現到唔想做fd...

其實要點表現 因為佢都好慢熱下

我覺得你想破friendzone第一步係改變佢對你固有印象
然後whatsapp下 約下 身體接觸下

係合理 唔chur情況下

但身體接觸我就唔太敢
佢就有少少，上次我同佢出黎食飯睇戲果陣都有少少
但我唔識比反應

繼續 繼續約下 都係咁
你試下約多幾次 如果都約得成
咪進一步試下打電話比佢 同佢講我想呢一刻聽下你把聲之類既野

佢都肯既 多數接受你架啦

但其實如果當咗你係朋友 有冇可能打動到佢

佢第一次拒絕你溫書原因係咩？

唔想帶住罩溫書 同埋唔想見人

你講得出呢句係咪察覺到雙方對話似朋友？

我咪答你改變下自己
再咪進一步試下打電話比佢 同佢講我想呢一刻聽下你把聲之類既野

我諗講得出想聽下你把聲都知唔係想單純朋友咁簡單
內向既女仔唔係弱智 一定感受到

佢ok -> go
唔ok -> 有時都要接受

合理 唔chur情況下

總之你要feel到人地都有好感先合理咁做

祝你好運

多謝你

覺得唔試下會唔甘心，因為呢條友好啱key下，知對方諗乜

巴打好中成日想觀察下諗多一陣，轉個頭發現成個世界好似已經變左

巴打好中
會將件事放喺心上反覆咁諗
未有確實答案/想法
就唔會/唔敢拎出黎講
同埋真係無咩時間觀念

內向既人通常好在意d小事，可能係你記住佢dd野或者願意一開始遷就佢多少少（但唔係滿足佢既無理取鬧），加油巴打

當時咪同你諗法一樣
怕chur走佢，又無flirt過，咪做朋友先做朋友先
而佢又重來無主動過msg我
其實每次約佢都會出來，而家諗返應該代表佢對我都有意思

最後無一齊
同你一樣唔肯定佢諗咩，放棄咗
而家咪仲係fd

不要急著去挖掘對方，試著從肢體升級，同創造更多既相處回憶，快樂情緒入手。

有d野用口講唔得就用行動，正攻唔得就側面，明白嗎

唔試下追多次可能得呢
定已經無feel

唔明太空泛 最後嗰句 唔識點做

你俾我感覺已經傾左好耐，本身已經錯哂，傾計係為左約，好多人覺得開頭傾得爽，以為係好事，成個月都仲傾緊，死硬。

我自己標准係，岩岩識嘗試傾一下，幾日就會約出黎飲杯野，大概第二三次可以拖手，甚至上床，最遲都唔會過一個月，唔係叫你跟，而係話你知件事既運作其實係咁。

果d追半年一年既傳統觀念，其實唔係你成功吸引條女，而係條女見你夠忠誠，身邊無出現其他直接令佢產生性欲既人，先決定同你試下。

如果你覺得唔理解，咁我估你傾計既內容都係普通野居多，即係朋友都可以傾，而唔係情人傾既野，否則，你懂得調情的話，自然懂得推進肢體關係。

你必須透過肢體關係加深，黎令到心靈關係加深，而唔係不斷諗內向既人點同佢溝通。

扑爛個夾萬佢

冇樓未內向

我諗都唔算耐傾得？

內向女會咁快嘅咩一個月

唔夠膽flirt佢

咁無架啦

性欲真係一種衝動。

其實另一方面都證明對方唔係隨便的人嘅

放低追佢嘅心態先最自然同佢相處
之前出來兩個都勁怕醜
唔識講嘢
而家同佢做朋友幾開心

佢純粹唔識拒絕你姐，唔係難追，樓主諗多左啦

兩三次就上床
你啲約炮app玩法來識極內向女仔係唔work
傾夠半年先出街嘅都大有人在

唔打算追番佢？

咁先引到你

內向嘅人其實鍾意人主動㗎
但係唔好太煩 太多問題 如（做緊咩）
你最好主動share自己嘅嘢 同埋投其所好

約出嚟最好

通常等到主動果個唔再中意
內向嗰個先主動

女仔嘅性慾其實係點真係會好想俾人屌？

都幾誇張

其實女仔係對你有興趣的話，就一定對你有暗示，俾位你上，內向只係你俾自己理由去死纏爛打啫
個世界好大，俾多自己一個機會識多啲女仔，咁就唔會局限自己

唔玩app

係，男女其實一樣。

拉

屌黐線唔好聽條友亂噏
利申內向絲 兩三次就拖我手我真心會縮 有事走先

講多啲你兩個出嚟都怕醜咁好尷尬姐 大家都唔講嘢咁有咩做

即係你仲未追到佢？點解會咁

我都內向 你主動會好開心 內向係被動d

建議樓主揾一本叫《內向心理學》嘅書睇下
瑪蒂 蘭妮著
本書完全講中內向人心態

多謝指點
btw你個Emma stone笑話又幾好笑

唔追喇
都過咗好多年
中學到HD 大家都keep住傾咗3年
有啲嘢唔係話鐘意就克服到
相處唔夾就唔會再考慮

我個人心得就係
兩個都怕醜就唔好長時間留喺同一個地方
行街睇唔同嘅嘢，會令你有多啲話題去講
內向撚多數都會睇下書，行下書店其實都幾好
我估你都係個內向嘅人
就唔好約出來淨係食個飯就bye bye

係對你內向啫，對佢自己鐘意既人就會唔同
所以，收工啦

想知你地邊度唔夾？可以具體講下？

唔該

溝到會後悔，煩撚死。
到時嗌交問嬲咩又唔答，有時連嬲左都唔知，諗清楚啊樓豬。

咁又唔係 反而對唔鍾意嘅先放得開自己講乜都得 佢表現得唔係唔想講或者唔想傾 但係就係個人好內斂

你試過？

咪就係我頂唔順佢唔會做返次主動同多啲提示
同埋想見面最少唔會拘謹過其他朋友
約咁多次出來都係咁嘅狀態
其實都幾灰
自己嚮往有來有往嘅關係
唔係淨係得自己做主動

內向既人係香港其實冇乜前途，樓主真係考慮清楚？

利申內向性格受害者

佢無前途應該唔關事啦？外向嘅都未必有前途 內向都唔會係問題嚟
同埋佢真係我理想型嚟

因為我唔想講溝女既野，回覆傾開會講，但唔會開po教。
我覺得讓大家係失戀走出黎，比點樣食女有意思。

唉...
會唔會其實佢唔太中意你定佢太毒

主動係一定可以 仲加分添

ps 返學四個月除咗canteen買嘢
一句都冇同人交流

你男人就算數啦 無人想識內向毒男

有一個人陪我就夠 social 係多餘

首先，你對佢既吸引其實不太夠，唔緊要，就怕你太曝露需求，
你見到佢開始變淡，我覺得你要先諗下，你地傾計既內容，到底有無質量？對你地既關係有咩幫助？定只係習慣左搵佢？

疫情是一個阻礙，唔係一個死因，佢想見你，唔睇戲都可以有其他野做。
所以你呢個時候要hold住，不要急進，可以保持互動，但頻率要減少。

最大問題係get唔到佢感覺係點 約佢又會肯出 但就係唔主動其實係咪冇話內唔內向 只有夠唔夠鐘意....

Your face

呢個我buy你

可能啦
我前面咪話唔再用追嘅心態來約出來嘅
同佢斷聯絡咗大半年之後嘅事
嗰陣大家都唔再毒
會有講有笑
相處自然
只係個心態同咗先做到
我都無意欲同佢繼續落去
做個交心朋友仲好

證明做朋友比較好

你係淨係怕醜唔同佢講嘢定所有人都係

唔係真係咩人都有 我就係好好例子
點鍾意都好一對住佢就會外向極有限

咁如果你當佢係普通朋友 無感覺嘅 會唔會反而主動到？

會啊 但係點做得到啊

你吸引力低姐

真

樓主係咪本身內向而又approach緊內向嘅人

純粹唔鍾意講嘢
以前拍拖都係條女主動追 主動啲冇壞嘅

巴打一定好靚仔

咪錫爆

估到啦
一係堅持，再主動啲
知邊啲位講得笑就講下笑
唔好太有禮貌
一係我咁
做朋友算

+1努力咗 但內向嘅人收唔到明確signal 就好想放棄 諗好多

我試過做唔答人嗰邊，雖然我平時唔係內向，但對住佢我就唔太多野講。
我會唔識表達自己感受，有時係好想講，但一諗到講完都冇用，就會收埋自己。
去到最後迫到對方問我究竟你係到諗緊咩？覺得好冇安全感，分埋手添

對住內向既人要好有耐性，因為佢地唔容易講自己諗法。如果樓豬你有信心，就去馬喇

其實我無信心唔係無信心無耐性
有其他嘢令我無信心個個人都總會有一樣

直到你對佢無感覺個吓就做到

無感覺我唔會想理佢

唔好追
對你內向 想收你做兵姐
啱佢就唔內向架啦

不願面對現實

明白呀 即係咁講啫
我都deal with緊一個內向女仔 即係望佢佢會閃開眼神個種
有時佢唔會應機囉 唔知忙定點 又怕煩或者chur到佢

正常都會閃開嘅我估
佢會唔會表現到好感羞答答咁樣？怕怕醜醜咁？
佢唔應機就未必有嘢嘅，可能係單純佢唔知覆咩，然後又唔想諗就擺係度

普通傾計都正常唔算好怕醜 但去到兩個人喺啲好靜嘅地方講deep嘢個時 佢會怕羞會偷望我 有攬過佢佢無攬返轉頭 但無反抗 之後keep住有whatsapp

你係巴定絲？追緊個內向嘅人？

我梗係巴打睇我名就知
如果你無描述多咗或者幻想多咗嘅 根據你描述 似有機佢起碼肯覆你，但係hea唔hea，多唔多字

唔鐘意你咪內向 鐘意既話會好外向

最大既吸引力係你既自信，自我。
學pua既人往往有個問題，偽裝自己價值，紙還是包唔住火，總會出事。
所謂缺乏一致性就係咁解，同你一齊之前你明明幾好，幾有自己生活，或者仲有d cool，識你之後，原來你無目標，個腦得拍拖，成個態度根本變哂等等。

學pua既人，往往本身不自信，所以要透過一些game，去贏取女生，
即係「我本身唔夠好，你一定唔會愛我，不過我而家識左呢d招，你就會愛上我了。」

學pua既人，通常唔擅長長久關係，你很快將一個人哄上床，然後呢？

所以你先至會問我呢個問題，首先你要有個觀念，

唔係每個人都會接受你，唔一定係你問題，不能吸引她，不代表一定就係你價值不足。

第二，你係一台火車，係你人生既鐵道上面不斷往前走，代表你對你自我既規則，目標要有一個清晰既認知，否則當遇上衝突，你會開始無限降低自己去迎合女生，而這是缺乏吸引力的。

你有自己的人生，有自己的事業和目標，對一切都非常之成熟，清晰，
呢個就係你最吸引人既地方，花若盛開蝴蝶自來，當你滿腦子想game女生既時候，你其實是在「討好」。

那麼你情緒匱乏，一定會想做好多野，引起佢反應，呢d反而顯得你好重需求，缺乏選擇。

可能你本身是個有目標既人，因為識左佢，你為左拉近關係，反而成日問佢做緊咩，你已經失去左你自己，而你仲唔知道。

這是最重要的框架，你的game，必須係建立係自娛自樂之上，而不是為取得女生反應之上，否則總會出事。

咁你話傾計方面，最主要是共情，比如一個人係你面前跳舞，你點做？
如果你稱讚佢，只岩左一半，真正既共情，係你識得起身陪佢跳，你能夠感受她所感受的，這才是共情。

有時d人話有代溝，就係爭呢樣野，你真的了解她的情緒，了解她的欲望嗎？

其次就係傾閒計方面，你係一個分享者，定係一個索取者？
記唔記得上面講，你有你既人生？所以你應該有野可以分享俾佢，帶動佢快樂起黎，而唔係永遠問佢，做緊乜，食咩，有咩玩，咁樣係你在吸取佢既生活，而唔係佢投入你既生活。

最後係調情，你地傾計，相處中有性張力嗎，懂得將話題向男女框架帶嗎，定係淨係傾朋友都可以傾既閒計？呢d你係其他地方可以學到，就唔多講。

用時間同耐性去溶化佢個保護罩
咁就開到個夾萬

想溝就要去溝，今次拒絕你咪下次囉，唔好太頻密就ok，再唔係有時都要暫時擺低，有緣再溝。

佢點內向法啊？

+1 諗番自己似係後者 年半無聯絡

樓主其實獨立嘅女仔仲難追
好難先令到對方交個人比你

如果有身體接觸呢